迪基亞可以登基現役最強龍門未

真．世三

弱隊出鋼門

隔離alisson都好撚痴線

無人睇=唔勁

真，咩保方紐亞古圖斯本身都有條穩後防，相反，睇下獌個條

場場clean sheet都有血有汗架

alisson 成日比人收死wo

講到紐亞嗰啲行行企企又一場

扭阿收咗皮啦而家

唔使啦，有幾多個球員可以好似迪基亞咁場場有表現，就算無態都唔會派膠先

你唔會知佢幾時無態

未見過佢邊場冇態

佢既無態只係少左啲神救，好少關佢事

上次無態話唔定已經係費sir年代

如果講緊第一季 咁好可能係嗰陣未夠經驗/能力

呢個真 但係牌又真係好似架巴士咁擋到好多波

山狗都五十萬週薪ddg應該最少一百萬啦
成隊打佢一個
冇佢我諗而家可能排阿記後面

摩佬使撚泊巴士咩

擺ddg一個喺龍 10個前鋒咪得囉

反正啲後衛廢架啦 腳腳都由鳩人射

迪基亞咁都唔走都幾好人

邊隊會有咁多俾佢表演機會

救我啊迪基亞